整咗少少關於香港嘅meme

獻醜 希望巴打支持

無咩特別
甚至兩者無關係

第三同最尾麻麻地
不過支持 始終心機野

呢個我之前清明整

圖唔夠到位

痴撚線甘拜下風

用電話app極速整

啲meme畫埋出腸先係問題

幾有趣

無睇過呢個post

Thx巴打

你啱
高層次meme應該係要load一load之後get到先好笑

支持

做乜一定要用返外國嘅meme
其實用返鄭子城 燦神嗰啲會自然啲 好笑啲
夾硬擺啲中文字喺外國人度好奇怪

唔評論正唔正
除咗第一張勉強
其他都算係meme咩

第一幅為例 其實兩句野唔洗分上下擺
通常係有啲反轉位先會上下分開
又或者下面果句唔洗打 大家睇幅圖就會意會到

用電話極速整
咪又係打返啲字落去
又唔係執相執片

係

巴打你啱
無第二句真係好啲

我見外國page有唔少都係straight forward
當然高質嘅唔應該係咁
新手

其實呢 你po嘅呢種meme format 叫image macro 姐係上面一行字 下面一行字
但鬼佬世界已經out左好耐 （雖然仲有人玩 不過係可以係假膠式咁玩 姐係扮老土）

咁依家興嘅meme 其實係抽象啲 無厘頭啲嘅 可能你睇完都唔知佢講乜 呢啲就叫做shitposting

例子：

仲有樣野 叫做ironic meme 就係特登整到個meme好on9好大眾好100毛咁 然後啲人就會因為個meme唔好笑而笑

呢家野就用文字講好難get 同埋一要解釋就唔好笑 最好就like多幾個新啲嘅鬼佬meme page 睇多啲就會明

切記：
遠離100毛
遠離9GAG
遠離會玩光明會meme嘅台灣meme page
遠離Rage comic

祝你前程錦繡

咪推啦 真係好垃圾

樓主仲要扮謙虛 虛心學習既前題係你要學撚到

唔講咁多 即刻搏咀

幾好笑啊

唔好po喺連登

同之前個post一樣
完全唔得

meme應該用翻本土圖

做乜撚野drake

第一個ok

係麻麻地既 不過樓主咁有心 正皮你啦 加油呀

好過之前個件既

認真整好少少先放上黎 整到咁柒你好意思咩

唔駛急既

多 d 多 d

樓主 無料扮四條

用完5GB 限時128KB真係好撚戇鳩
以前唔會 唔記得幾時開始咁仆街
次次一限時
禁IG睇相睇STORY都好似hang機咁load唔出圖

人地打一大段comment比你
樓主打兩個icon就算
有乜撚野心呀 擺明求其搵幾幅圖加啲字上去就post 以為會有好多人like 而家冇人like就已經算鳩數冇諗住再整啦

Load圖要load 5分鐘 最後load唔撚到

支持下，1 同 5 都ok

講真唔係幾明點解會二百幾正皮

廣東話meme冇英文做得咁好

因為冇咁多同義字好多時都會變到畫出腸就勁柒

ust個meme page都算幾高質
不過佢有啲meme可能得圍內學生先明
樓主可以參考下

除咗4其他真係關於香港？

打長佢好啲
四四方方唔係幾好睇

啲meme好撚on9

好冇深度

幾好笑
不過真係無咗第二句會好啲

好老尷呀睇到

mimi

［有圖］「科大交通你話事」比賽

咪又係google搵啲圖返黎，自己揀圖揀得唔好關用電話整咩事

諗多啲你睇二幅係點諗出黎，再諗點拎佢變得啜核啲。
依家冇嗰種 吖衰鬼，又會俾你諗到嘅感覺

條條大路通羅馬

扮謙虛呢下真 人地俾完意見佢又會駁返人或者搵啲唔係理由嘅理由做藉口，再唔係就用 黎覆人

完啦好嗎

normie
仲要叫人學fb meme

之前財務預測案個時話冇派錢整 好似有D outdated

係咪唔明到位點解

拋磚引玉

見到啲meme format已經唔想睇落去，舊到仆街嘅fb memes
不過樓上個堆deep fried memes其實都好參差，得一部分係好笑

點解正評咁多 留言一致屌樓主

高質！香港人終於有自己既meme

其實deepfried meme同埋Dank meme暫時都係小眾嘢姐
(用返urban dictionary嘅解釋“Dank Memes” is an ironic expression used to mock online viral media and in-jokes that have exhausted their comedic value to the point of being trite or cliché)

反而比較成日見到嘅係上面一段字
下面加幅圖 可能係reaction 或者係一啲同段字好夾嘅圖

又或者係啲幾個panel嘅meme
可能係Expanding Brain或者drake又或者係一啲幾個panel嘅meme

之前落地獄啲圖幾搞笑
樓豬可以參考

Yes!! 有人明我講咩！！
因為我平時睇開deepfried 同 ironic 野 所以一黎就想介紹呢類少啲人玩嘅meme

不過你都啱 brain expand meme 呢啲仲係好興
如果要跟上潮流 脫離image macro嘅石器時代嘅話 應該睇呢啲 主流（而唔爛嘅）meme入手先

其實我都係鍾意睇deepfried同ironic或者dank嗰類多啲
我上面post啲其實雖然好主流 但多數都唔好笑
最多都係有共鳴咁解
反而真正笑得出都係deepfried嗰啲偏啲嘅meme

就快整meme都要讀個meme degree
教樓主整嗰啲不如都獻下技整啲抵死啜核本土meme嚟睇下先啦

shitposting 唔係咁解喎好似

比較近期啲嘅meme format有呢款（不過都就嚟normified )

其實要想知啲人宜家整咩meme 上4chan 睇咪得囉 ，不過點解meme 都要研究，人地都係用黎搞下笑on99 玩下banter 下你地就咁認真

呢個仲好笑過你地整果啲"meme"

meme police

即刻博嘴d fd?

睇黎連登仔既笑點都幾低

下面嗰個

or I guess you can say

呢個最好笑

唔知係咪上得9gag多，你轉哂英文會順眼啲

推

咩叫光明會mene

圖入面有三角形 --> illuminati confirmed

咁on9

乜撚都話normie
香港嗰啲所謂meme page，連正確用法都做唔到
玩下image marco咪幾好
rage comics 直頭要保育添

G持
最緊要唔好大堆字?

見到咁多正評以為好精彩

鳩整一張

強貼幫推

林夕，多果個都好笑